補選完咗，五毛唔見曬

一天都光曬

D 字唔見咗

受薪果d照樣出現，不過頻率低咗

係

雖然已經好多次
不過下次一樣會有人中五毛計同佢嘈

太多共狗分身大量出現

五毛阿古路

樓上咪大大隻五毛囉
Lihkg洪飛凡

五毛dewi

五毛Overbet

入黎一堆都係原本blk哂既